民陣：蒙面人裝修灣仔銀行後, 向黑警自稱「自己人」後獲放生

民陣都咁講

]

推撚爆佢啦屌你老母

推

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

On9 推爆你

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

向黑警自稱自己人後， 被放生
都係手足?

煮佢老母

呢個值得煲

屌你會展頭

裝修手足，唔割

屌,上鏡依個係目擊者,手足黎
成班做乜9起底

#1 張圖個男人係目擊者，唔好再捉錯鬼

仆街黃撚左即係去放tg 再終止

裝修 唔割席

但問題係佢裝修完 同狗講自己人

咁而家我哋屌佢就唔係割席啦 因為佢哋真係便衣狗

補充：圖中男人係目擊者， 無份裝修

唔好再捉鬼
上面已經有幾隻真鬼響到亂鳩咁捉鬼
同埋之前連登時事台已經有共識, 手足可以用「自己人」黎撚d狗
所以邊個捉鬼邊個就係真鬼

呢招可以善用wo

留名睇狗澄清

唔割席，唔代表咩都要硬食

最撚鬼咪係你囉

既然佢哋Fact check咗唔係我地自己人
咁我哋依家屌佢 仲點係屬於割席啊

嚴格來講 今次唔係捉鬼 係隻鬼自己露底

置頂補充：#1圖中男人係目擊者， 無份裝修

推呀屌你老母

又鳩拉普通市民找數 屌你老母

做乜鳩都係一句自己人就走得

又係你阿三毛好勤力

因為成班都 on9

有你認證就知係鬼做

又屈手足係鬼
屌你地無人性

仲好，唔洗手足冒險

你收皮啦
你班著名五毛最撚鐘意用手足道德綁架
同一招用咁耐唔悶咩

全部人推上國際

懷疑扮示威者破壞遊行
港共，警察中止香港人和平表達自己
無視國際所謂自由 人權 民主

手足識做啦

push

唔係捉鬼
係鬼事敗

咁你咪繼續老屈裝修師傅係鬼囉
記住督灰呀仆街

要咬住呢點唔好放

你掛過第個名出黎講呢番說話可能仲有人信嘅

呢個係目擊者？睇相裝修𠴱個手足件外套唔係咁㗎喎

一早block左條傻仔

2020第一擊：捉鬼

你信定唔信都唔會改變你而家想玩捉鬼同督灰既事實

臥底狗

嘩

你想屈人捉鬼督灰咋撚樣

Push

唔好理係咪鬼，請集中黑狗反應！
點撚解講句自己人就放行！請集中屌狗選擇性執法！

係目擊者

已置頂

劇本由老屈假文宣已經開始

所謂既真人柒過上鏡

我想問吓係咪一男一女,頭先睇到好似話係

當然係，除非黑警官方澄清係佢地自己人

垃圾黑警

黑警出陰招， 點會自認?

官方會話自己犯左法

pish

仆街黑警

成班連登人爭住幫班狗澄清
有冇諗過就算係手足撚狗用「自己人」都係為左嫁禍俾班狗呀？總之佢「自己人」跑左入狗群佢就係狗.. 就係班狗便衣裝修想嫁禍俾遊行人士中止遊行..
煲大佢班狗唔俾香港人遊行所以扮遊行大士裝修.. 善用呢啲機會啦

低智力罪犯

推！

咪撚on9啦，有名你叫警慌，點會認啊

大大力推！！！

係你老母

唔割

好撚多潔癖撚一定要fc到世界既盡頭先ok

呢個要推比外國睇

支持裝修 同時譴責黑警派臥底

岩呀

不過只限弱智先覺得岩

要扮就扮到尾啦
仲行番去比人影

上國際

要

捉到鬼咁點？

風向並唔係咁帶ga 公安

#1圖中先生係目擊者， 非裝修佬

澄清已置頂

推啦 屌

屌你老味

仆你個街

根本成班狗同五自係到洗地
話佢係狗咪狗囉
而加又唔係捉撚住佢等狗拉 咁叫乜野割
如果我撚完狗重搞到佢地俾人屈我會開心過望住班連登仔係到話我係手足囉

香港警察放火燒匯豐

屌

潔你個頭咩
只要有一個黑警有份裝修
全日出現過果度既黑衫都可以打甩暴動
點解過左幾個月連咁基本既法律野都唔識

班狗都係想屈佢係遊行人士中止遊行啫
成班連登仔中哂計「不割呀 手足黎」
唔通佢地話果個唔係狗 番到狗屋就會屌柒佢割佢咩
人地嫁禍到佢遊行人士番到去做英雄啦
口說割唔代表真係割

呢班冚家鏟

咁點解死都要話佢係手足而唔係吹撚大佢係狗呀？
反正呀豬呀狗拎棍出黎都話係便衣狗嫁啦

Twitter呀

呢件事要煲到大一大

自導自演

dllm

點解而家香港警方會做埋呢啲陷害香港市民既犯法手段？知法犯法罪加一等！

甴喊捉賊

Push 推上國際

活道封埋 6:43

多防暴

一定要推

推 但有冇片

班5毛連綠狗tg錯佢地自己友都要話係白警手捉

警方 : 民陣誣蔑「警察」裝修銀行, 是製造假消息, 抹黑警隊

求有人向老豆搵仔報料認證係真狗

即係狗方執法不力
縱容示威者逃脫
而且對便衣狗無記認
係人話自己係警察就得

🐷乸會上樹

屌你老母死黑警

如果你Spin做係手足做

即係認同狗方所講: 民陣係fake news

好多popo喺度係咁話"不割"洗風向

根本狗先係fake news

廢除功能組別 2020雙普選

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

我覺得無論真假都好
傳媒都會盡全力搵真相
民陣咁樣賭上自己名義太冒險

On9
一定係狗做
再嫁禍遊行人士中止和平遊行
班狗自編自導屈手足
人地即否認你地爭住認

所有裝修都係狗自編自導 再嫁禍示威者甚至路人再濫捕
香港警察講野全部都係大話

民陣本身只係organizer
入面啲人做咩佢控制唔到

而且唔駛民陣認頭
我地spin就得

Psuhhh

如果認所有裝修都係狗做
一黎係割緊有份嘅手足

二黎以後任何裝修都唔會再有阻嚇性

點樣叫割緊？咁佢地係咪割緊今日果個「自己人」？
班狗裝修咪又係要換玻璃 總之藍店有人裝修就少生意就要洗錢.. 已經夠阻嚇力.. 洗乜理邊個裝..最緊要黃店唔會出事 咁你咪揀俾狗裝修定做黃色生意囉

如果手足裝修你地沖埋去捉佢去班狗到就真係割啦
手足做完野都唔想俾人知係自己做啦..
目的達到咪得囉.. 總之撐警就俾人裝修.. 黃店就排長龍..

結果係要換玻璃
但side effect我地要嘅係藍絲對所有示威者嘅恐懼

目擊者又點？ 狗黎架喎 唔洗捉佢都係鬼啦

屌你老母又捉鬼

最緊要係所有撐警嘅人都驚
撐警就俾人裝修.. 重要俾班黑警裝修咁你重撐唔撐先..

手足做嘅話絕對支持
但今次信民陣 現場大把人見到佢哋走返入狗堆

依一步我又無諗到
依個spin法又幾好

但要spin到比班藍絲聽先得

根本就係黑警搞局再要斬 又唔見128係咁 成班狗根本就發撚晒顛

唔洗理邊個裝嘅
總之撐警就會裝修 黃店就排長龍
如果黃店俾人裝一定係狗做 手足重會好好懲罰
做生意都係為錢 自己識諗嫁啦

今次最緊要spin到黑警裝修再嫁禍遊行人士令到遊行中止
有哂片叫「自己人」根本真手足定狗都係核彈
如果唔係班狗洗乜割得咁快啫

警甴死全家

井井

咁依個核彈我係覺得認手足做會高成效過係便衣狗做

因為自己人依個term個嚴重性係要手足用過先突顯到

警甴當場捉唔到人 9成係警甴 講完